廿三條立法竟然冇人講？

唔係見到無線播左一段新聞，好似冇人講過。

相比起03年既香港，呢家香港真係唔知發生咩事

利申：愛國愛港

越快立法越好

快啲取消USA-HONG KONG POLICY ACT